有時真係唔係幾明白我女友...

我地由中二暑假一齊到依家，數下手指都有七年幾。

有啲咩唔明..？

我明
我拍左5年都覺得性格不合
好辛苦